在未來的日子，最可能斷送 香港前途，最可能摧毀一切運動能量的，就是「港獨」.

在未來的日子，最可能斷送 香港前途，最可能摧毀一切運動能量的，就是「港獨」